［突發］港共又係youtube落廣告

「青紅皂白 清楚明白」
「年輕人乜前途都冇」
究竟係邊個rapper收港共錢去埋沒良心